上堂見到同學 點先知啱唔啱做朋友

見到個樣串串地又似mk嘅人 以為好撚惡 但識咗原來係智障 好人又幾啱傾
見到啲鳩吓鳩吓咁嘅毒撚 以為係自己type嘅人應該好好傾 但實際上串過馬撚
我依家唔敢識人

毒撚唔好識人

同佢講幫你含